PSN 又連唔到！

唔通比MHW 整死左？